{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_056129",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "가토베이글"
    },
    "text": "私たちのガトーベーグルは卵、バター、牛乳を使用していません。 営業時間は11:30~19:30で、品切れの際は早期締め切りとなります。 ガトーベーグルは、コリコリとしたベーグルともっちりとしたベーグルで有名です。 毎朝、手作りベーグルとフィナンシェを作ってご提供します。 ベーグルには特別な配合で作った手作り·ずぶが入り、さっぱりとした味わいで程よい酸味が感じられます。 コーヒーや様々なドリンクもご用意しております。 ベーグルは当日召し上がるのが一番おいしいですし、翌日にお召し上がりになる場合は冷凍保管後エアフライヤーで温めて召し上がると同じ味を感じることができます。 毎日違うベーグルの種類をアップデートしていますので、インスタグラムを確認してください。 セット割引とポイント積立も行っていますので、たくさんの愛をお願いします。 加藤ベーグルは九宜駅の2番出口を出て左の路地に入ってゴールド不動産路地に入ると左側に木看板「加藤ベーグル」があります。 メニューはプレーンベーグル2,800ウォン、ゴマベーグル3,000ウォン、オリーブペパロニベーグル4,500ウォンなど、様々な種類のベーグルがございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ガトーベーグルはどのような食材を使用していますか？",
            "answer": "ガトーベーグルは卵、バター、牛乳を使用していません。"
        },
        {
            "question": "ガトーベーグルの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ガトーベーグルの営業時間は11:30~19:30です。"
        },
        {
            "question": "ガトーベーグルはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ガトーベーグルはコリコリとしたベーグルともっちりとしたベーグルで有名です。"
        },
        {
            "question": "ガトーベーグルでは毎日何を提供していますか？",
            "answer": "ガトーベーグルでは毎朝、手作りベーグルとフィナンシェを作ってご提供しています。"
        },
        {
            "question": "ガトーベーグルのベーグルには何が入っていますか？",
            "answer": "ガトーベーグルのベーグルには特別な配合で作った手作り·ずぶが入り、さっぱりとした味わいで程よい酸味が感じられます。"
        },
        {
            "question": "ガトーベーグルではどのようなドリンクを提供していますか？",
            "answer": "ガトーベーグルではコーヒーや様々なドリンクをご用意しております。"
        },
        {
            "question": "ガトーベーグルのベーグルを翌日に食べる場合のおすすめの温め方はありますか？",
            "answer": "ガトーベーグルのベーグルを翌日に食べる場合は冷凍保管後エアフライヤーで温めて召し上がると同じ味を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "ガトーベーグルのメニューはどのような種類がありますか？",
            "answer": "ガトーベーグルのメニューはプレーンベーグル、ゴマベーグル、オリーブペパロニベーグルなど、様々な種類のベーグルがございます。"
        },
        {
            "question": "ガトーベーグルへのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "ガトーベーグルは九宜駅の2番出口を出て左の路地に入ってゴールド不動産路地に入ると左側に木看板「加藤ベーグル」があります。"
        },
        {
            "question": "ガトーベーグルではセット割引やポイント積立などの特典がありますか？",
            "answer": "ガトーベーグルではセット割引とポイント積立も行っていますので、たくさんの愛をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ガトーベーグルのベーグルは冷凍保管後に食べることもできますか？",
            "answer": "ガトーベーグルのベーグルは当日召し上がるのが一番おいしいですし、翌日にお召し上がりになる場合は冷凍保管後エアフライヤーで温めて召し上がると同じ味を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "ガトーベーグルのベーグルの種類は毎日変わりますか？",
            "answer": "ガトーベーグルでは毎日違うベーグルの種類をアップデートしていますので、インスタグラムを確認してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 661
    }
}